#認真 #絲打入 #如何擊退小三?

利申：本身我男朋友係屬於靚仔果類
之前5月底果陣，有朝早，我聽到有把女聲打俾我男友叫佢起身，果陣真係心痛欲絕
但男友話同佢無開始過，好，我信你啦
果一刻我終於都明白點解男友對卵越來越冷淡，又係因為第三者
後來知道佢地有食過飯同睇戲，我諗著死心，點知男友又同我解釋佢地無野，係普通朋友
我調查後得知個女仔係我男友公司D同事介紹俾我男友識既，個棣就唔太靚，不過把聲夠嗲卦
經過幾個月後，以為佢地無聯絡啦，點知發現男友ＫＥＥＰ住有ＳＥＮＤ短片俾條女，早幾日仲ＳＥＮＤ條豐胸片俾俾女，男友解釋條女想搵魚油，所以ｓｅｎｄ俾佢喎。。。
有無人可以教下我應該點做？我一向都唔中意同人爭野，唔會做第三者呢Ｄ仆街野，但而家發生係我身上，我真係唔識點處理，ｐｌｅａｓｅ ｈｅｌＰ～～～

小你老母個三

又小三又第三者 想點

小你老母三

你男友轉返直，好事黎

tsa？

認真，有咩方法

話比老師知囉

男人變咗心就點都冇得救
比著我就狠心啲算
成日覺得擊退咗一個第三者佢遲下都會有第四五六個

冇
一個男人唔再愛你既話
你幾好都冇用
一隻手掌拍唔響
但如果條女係勁主動擺明要姣走佢既
你又冇左條仔唔得 係好愛佢既
你要明白
男人同所有動物一樣
係會想不停搵新鮮又好吸引可以繁殖優質下一代既異性
你要同條仔好返
你要真心原諒到佢 真心明白佢一時做錯
而其實真係好難好難
始終你條仔都主動比條臭雞搵佢
如果你做唔到既
就走啦
係
係好L7痛
好hurt好hurt
但你唔係真心接受佢做錯過 而同佢講你肯當咩事都冇
你地之間有咩問題可以慢慢一齊解決既話
我比你地一齊返
條仔唔再搵條女都冇用

分手
養唔熟

小你老母三咩

讀小四
高佢一級

我都係咁諗，拍拖真係令人好＂支力＂呀

岩呀
真係超級ｈｕｒｔ。。。
我幾愛佢都無用
輸左俾新鮮感
自問無論外表同身材都好過果條女
但衰在唔夠人地姣，咪輸囉
就算我原諒他，始於同男友之間有刺。。。

將你自己變得更靚更好，唔再花心機係佢到，等佢講分手

岩呀，要愛自己多Ｄ

返工返學已經好攰 如果連拍拖都咁攰
真係唔好拍算

講真
為左BF我都唔知喊過幾多次...
太累了

小你老母

B 你老母F

陰功，分手啦

#on9
#show blocked user